認真，呢排成日發惡夢既入

我知大家呢排成日都訓唔好，成日都發惡夢，個人好累又會亂諗野
如果大家無咩方法去解困，或者有咩睇唔開想做傻事既
可以搵我傾下計

Whatsapp: 51314935
Ig呀叔太out 無用到

總之大家唔好做傻事ok?